Year2商科人今個summer收到咩intern offer?

: 收到想要嘅offer
: 退而求其次

入繼承左daddy 間公司

FIT consulting
三大神科 gpa>3.7

adore

有無人year2入到big4?

same ask see see 多唔多人

巴打入到?

big 4 only, 大把靚過我ge offer

有冇m記嘅手足

Family office

big 3 acct yr 2 gpa <3.3 翻過幾份pt

ys第一份 之前翻其他industry and 一份 勁細cpa firm做audit (<10 ppl)

有啲後悔take offer
碧科好l多負面新聞

巴打yr2 too?
但我諗big4經驗對之後點都有幫助

Year gei?

又唔可以咁講 big4難度低好多
（如果你自問係一流人才 當然就唔應該考慮big4)

local SI

IT?

Hudge fund lmao

yes

假膠一時ling u 一時三大finance

我都係year2 今個summer翻Big4

乜撚野係hudge fund

ching 入咩

介唔介意講下bg?

K記only 有無frd都係翻嗰度

audit? 做幾耐ching

yr2 gpa 3.3 secondtier acct firm

做second tier 係做邊間？
有冇話邊間好d

big 3?

咁多人退而求其次

利申我都係

what big3

sw

係咪三大